
                      Es una película de una sola madre que al través del danzón se puede relajar y es su gusto. Julia la madre soltera trabaja como una operadora del teléfono.
        La directora, María Rojo, usualmente nos presentan temas conmovedoras cuando baila o toma las decisiones que toma. Maria Rojo nos da una idea de los tantos problemas que enfrenta una mujer y cómo convierta estos problemas para hacerla más fuerte.
	Maria Rojo peronista a Julia, una madre soltera que trabaja como una operadora de un teléfono y le gusta bailar. Carmelo, la pareja de Julia es parecido como ha Julia, en la película eventualmente tienen un problema relativo al danzón. 
        